金希澈金蛇生日 大家有咩祝福說話想講?

1983年7月10日

金蛇

佢幾撚時死

澈蛇

快能d死

Ching好激進

IU 好唔好食？

金蛇好靚女

金晚切啦垃圾

畀返Momo我

祝福吧

幾時同MOMO結婚

又老一歲了

希澈老師生日快樂!!🎂

記得戴套

38歲了

咁快

生快

食屎狗屌你老母

Why

Handsome

祝佢早生貴子

想佢幫我養仔……上次唔小心無戴套同momo玩左晚

點解你地咁鐘意如呢個心情

Twice咁撚紅好難無啦啦退團

除左彩英可能solo到睇唔到邊個夠班出黎solo
岩岩睇完sehun 出solo歌我都覺得佢未夠班

Momo準備改姓了
平井桃變成金桃

我都唔知我條女竟然夠班出嚟solo

生日快樂

T最有實力係佢
但我覺得佢無台型

最有實力竟然係我條女而唔係定延/志效

Momo好唔好砌

Unit嚟

hapi birthday oppa

處女之身守不著了

邊個solo到

MOMO唱得唔好, 但其實唔係成隊都差
定延, 志效, 娜璉其實唱跳都唔錯,
彩瑛實力被低估, 但佢冇咩野心, 同MINA一樣鍾意做隱形人
覺得娜璉最大機會 加上韓國人氣都高
不過覺得佢地成隊會續約,最多少左團體活動

今日個處？

我條女的確嚴重被低估 又可以唱又可以rap 仲識得設計 作詞

米痴拉

金蛇生日典慶祝

就算結咗婚，都想像到momo玩多幾年就離婚

momo咁貪玩